sodium chloride banned?

笑死 喺香港玩會點呢

過量Sodium有害
Chlorine直頭有毒